[有片! 教會拉閘] 中華基督教會望覺堂 遇上警察清場 不願意開放

巴打在太子附近發夢要小心， 如果嗰個位畀包抄，教會未必幫你。
發夢咁多次，我第一次見教會唔開，正一仆街。
不過最後聽講肯開 未fact check。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

唔開咪唔開囉，唔係老憑嫁。

閘已關

1. 呢間教會後尾有開嘅，可以喺tg搵返開放消息
2. 衰啲講句，開係人情，人哋都有選擇權嘅